美國VS澳洲

好想知道大家點睇呢兩個國家。我就兩邊都去過，會選擇去美國生活。好想知有冇人都了解兩邊既文化，生活。想聽下大家有咩見解咁。

美國

澳洲

I think it is not safe to go to a place with poor gun control US is an ass place

Neither. Scandinavia is the deal!!

又唔係每個地方，要睇咩區喎